支那檢察官：「支那」不含貶意，屬中性用字

繁體支那網民rial於昨日（十一日）在國立繁支大學電子佈告欄系統PTT刊載一份「不起訴處分書」，這份由支北地方法院檢察署檢察官發出的處分書，明確寫明「支那未含有貶抑之負面評價之意」，並提出理據：一、「支那」在國語辭典記載中，是指中國、古印度對中國的稱呼；二、支那的發音與許多歐洲語言對China的發音近乎相同；三、我國（繁體支那）人民之主觀認知上，大多認為支那是China的中文譯音，不含貶意。